偷遮狗生愛滋死全家

以前把遮比人偷撚左已經好躁
之後條女送翻把比我
今日又比人偷撚左
又要淋雨收工 翻去仲要比條女屌
偷遮既冚家產老母比狗屌

Push